［突發］油塘有狗落緊去

有胡椒噴霧 有攝影組
大家小心！